喚起大家既抗爭信念，"saynotosplitup" challenge 正式啟動

賣港政權瘋狂分化，目標將黃色經濟圈瓦解

五毛藍絲橫行，係時候要喚醒大家個信念

光復香港，時代革命

大佬，唔該係FB/IG/Twitter 搞

#saynotosplitup
#藍台隨便篤
#黃店買外賣
#香港要贏
#保皇建制要輸

push

推下先

itendtoagreewithopspost

張圖加埋啲建議行動會唔會好啲？
我見之前有巴打話扮藍紅分化
List啲紅藍page出尼比手足入去玩

都可以啊，但眼見咁多五毛藍絲帶風向，想提返同路人個信念先

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

推左先
等detail

hashtag 簡單啲會唔會好啲, e.g. #standtogether 呼應stand with hong kong

推

exact7ly.

不割席 不篤魁 不分化